真實現場 只要大聲就引到風向既問題 大家睇睇

近幾次係現場 根本係鬥大聲 邊個大聲邊個岩
邊個話事 情緒激動個班玩曬 唔洗內容
咁樣勁易比警犬玩到死

睇睇雲海 岩岩出既post

我寫尼篇文章，要冒一個很大的風險，就是可能會被稱「鬼」或被割𥱊⋯⋯但我還是要在半夜三點半寫，昨晚在機場發生的事情，或許真的令我不安亦不悅，在前缐的年輕人，在你們眼中我當然是個已過時老seafood ，但可否聽我說幾句；我經常同認識的後生講，做什麼也好，最重要是知道及清楚自己為了什麼？若果做某事是為了發洩，知道就好！若果做某事為了爭取什麼，了解就好！但若果你以爭取什麼來真實發洩，這就是錯！你知道自己是發洩去做，我就一點也不怪你！要知道我也年輕過，誰不知道什麼是情緖高漲？！小學二三年級時，每星期我總叫來不看過眼的同學在校舍旁的啟德大廈後巷隻揪，拳拳到肉，抹掉口邊血汗就上學！小五我在同學天台做鐵鏈，天天帶鐵鏈出街直到被母親發現才停止！後來人慢慢大，學會在架構上規矩上落手對付我想對付的人；別誤會，不是要割𥱊，有年輕人之前向警察丟汽油彈，我也沒出過聲，反而出錢幫十多個年輕救護買了每人一張救火氈！昨晚阻礙旅客進出事小，向兩個混入人群之大陸公安拳打腳踢，在他們無做任何事之前進行私刑⋯⋯對整個大局毫無意義之外，更令對家有口實，何苦呢！不要做些你本來責駡共產政權做的事，可以嗎？發生這事後，一位在左派傳媒工作的自己人老友WhatsApp 我説：「本來整埸運動就如電影「大事件」一般，大家也在做場公關show，這次卻失分了。」可惜！我依然相信年輕人是要馴良如鴿子靈巧像蛇！要知道當我躺在床上，忽然間想到若是寫一篇這樣的東西可能會引起很多人的抨擊，不如算吧，早上寫些不着邊際的事便算！突然好震驚自己有這樣的想法：「我竟然自我審查！😱」一個從來唔容許自我審查的傳媒工作者在這刻墮落了！所以我還是爬起來逐隻逐隻字寫了這篇完全沒有自我審查的文章！年輕人，請你們不要怪責我，我不是要向你們說教，我一點資格也沒有。整場社會運動就是你們帶領的！或許我希望大家一齊去進步！我自細犯錯的事多了！大家一齊努力去學識聰明也許是一生的追求吧！這時拿起手機，當看到一個左派組織的自己人老友留了這句：「警察做咗咁多嘢林鄭都冇去割！唔通呢一刻同後生仔割𥱊咩！」給大家一個擁抱！（2019/8/14凌晨4:17雲海在尖沙咀的家中.失眠中）

雲海 4點am出 post

勇武已經連續3星期 係時候輪返和理非回合
和理非班人快d企出來搞返幾個活動 好似聽日講sorry大會

所

推

有時我都想和理非完咗就算
但勇武堅持個個星期都出黎
無大台跟本控制唔到, 就算勸都勸唔到